銀河 Eunha 舊片新圖

yuju潛水果個月先開始留意佢

對髀淫撚到...

肥脾

銀河超撚正囉

豬fd成隊都有種講不出既怪

G

有冇佢上heyotv啲圖 舊post啲圖死哂

Gfriend

唔知點解個樣有啲怪怪地
搞到我唔係好想對住佢打飛機

喺街扯恆咗

想被佢鉗住條J

kpop我最喜愛大脾top5

另外4個？我估應該有妍雨

銀河 珉周 蘭西 妍雨 華莎 (to be adjusted)

返出黎未?

返咗

咁之前係咩事?

HOW ABOUT U

琪琪 另外4個俾啲時間我再諗諗

rv全隊啦仲使諗？
仲唔試到你

我諗緊點排 咪懶醒

冇講， 當冇咗件事